希望大家多d 送女友返屋企

除左可以同女友有多d 時間相處之外，又可以保護佢女仔人家。

d 死南亞狗成日圍埋一堆眼甘甘咁望住d 女仔 d 女仔夜返的話一個人比d 南亞狗跟蹤，甚至非禮侵犯都對女仔好傷

希望大家做男仔嘅得閒健下身 ，多d 陪女仔返屋企，唔好比d 南亞狗有機可乘

邊有女朋友

係，蝻好癲
上次有個女仔叫我送佢返去因為後面有蝻跟住佢，但係我同個女仔唔識嫁

我都冇，但係都可以送女同學返屋企嘛，做人最緊要正正直直 唔好好似d 南亞狗咁成日咸咸濕濕，如果唔係個氣場就同佢地一樣咁討厭

好好保護女仔啦 我依家無能力踢走d 南亞狗，只有逐個逐個保護身邊d 女仔，但終有一日我一定會踢走d 南亞狗同呃西屌嘅鬼佬

蝻個種眼神真係好鳩同愈黎愈猖狂

所以都已經有心理準備隨時應戰 利申自己真心得米六預左唔夠戰力同自己會受傷 但係最緊要唔好俾班蝻有個觀念 男既垃圾 女既任抽水都冇問題 最緊要識“自衛”

btw諗起一蚊雞保鏢

係 ，我都唔高，可能打到唔夠打 但做男仔冇埋條命都唔可以比女仔受到傷害

吓，其實女仔邊駛你地保護？

所以你老母咪比人強姦生左你條弱智仔出黎

屌 我返屋企一定要經過條工廠街
有次落雨行 有個南亞佬落黎問我可唔可以遮埋佢 又問我叫咩名 咩you have a nice ass
我屌 9秒9頭也不回咁跑走 cls嚇撚死 on99

首先你要有女朋友

本身細個都係咁諗既
但宜家好似要男女平等定係女權

係囉 又話女性身體自主 保護佢地又話父權

十隻蝻亞狗 都唔會打得低我一個 認真起上黎

邊條女 番屋企 要Protect , u kno who to Call

多口問句，有冇ass 圖

一蚊雞保鑣

男朋友從來唔送

算撚數啦
啲港男點解南亞賊打 人地一拳幾個
加上連登得毒撚邊會有女

你都冇女朋友

打我就唔驚啊 但班仆街癲架嘛 除時有刀仔係身

仲未搵到佢

連你個屎眼都入埋

自衛時代來臨啦

其實南亞人猥瑣係咪天生 見到佢地d 咸濕眼神都想打9佢

一直送到落榻為止

雖然遇過好多蝻係好有禮貌
但咁多非禮強姦既新聞真係幫佢地唔落

試過係尖東廣場俾班蝻視姦我女朋友
即刻攬實女友兼望撚住班淫蟲

利申 米75 有做開gym
dllm唔夠打都可以抱住條女走佬

睇字都覺得樓主好撚毒 唔知點解

嘥時間

一蚊雞保鏢

樓主好man

蝻

個標題竟然唔係伏

救命救命救命呀~救命呀~救命呀~

有女朋友就咪上連登

我成日都咁講
特別係公屋果堆蝻亞狗, 次次我送女朋友番去佢都都可以啤到實一實, 我唔係身邊真係好難想像

不過我都想佢地過黎郁手, 我想打鳩班蝻好撚耐, 無藉口姐

行申未撚驚過

你惡過佢 佢就驚

女友娘娘

好多蝻有刀係身 尤其包頭嗰啲

蝻一隻抽低五隻警犬
你保護到D乜
小心自己個菊花都冇埋

其實點解 隨時砍人？
可唔可以告佢藏有攻擊性武器

警犬廢又錫身就唔好拎出嚟比較啦

講真我冇學過任何功夫/搏擊/武術
亦都冇乜同人打交經驗
但我一定會發左癲咁保護佢

如果有人係你面前搞鳩你屋企人
你都仲可以唔出手扮死狗既
咁你仲做咩男人, 不如剪左佢做女人算啦

利: 有女朋友先有得送人番屋企

I know that feel bro
有時出街夜左都會送女同學翻去
特別夜晚元朗啲南亞好癲

無錯 女人都可能勇過你
有啲女人癲起上嚟好癲

同佢硬撼囉 但喺可以拖延時間被個女仔走

好中二病

當你係佢隻兵

雖然講得啱
但覺得樓主既feel好中二病咁

大家要小心d蝻 佢地咩都做得出

笑死 好似睇緊動漫咁， 個個有主角威能， 講幾句對白就會爆seed

6分

南亞狗沒有一個是無辜的

我就係我哩套戲既主角

閣下你貌美如花

南亞狗係女就撩

啲蝻真係越來越猖狂，
我女朋友講返佢有次喺金鐘站放工，
喺月台到比隻蝻yap 佢過去，
我女朋友當然冇過去，
但啲蝻喺放工時間都夠膽搞事，
可以睇得出佢地越來越唔怕犯罪同坐牢，
反正入到去有飯食仲好當渡假

正宗講就天下無敵

咪講左唔識打 亦未必夠打囉, 做咩姐你
好現實好貼地好威喇 最撚理智係你地喇

連屋企人都保護唔到, 收皮啦

連送既對象都無

每次落中環我都一定貼身保護女仔安全送到返我屋企

講得好

其實唔一定係女朋友既
女仔朋友都應該送 而家真係好危險啲南亞仔唔識驚
同埋送下送下就生感情㗎啦 女朋友都係咁識翻來

操下先啦 出街見親都排骨仔

做咩姐你?
屋企人俾人搞過?
搞到你傻左呀
係的話我深表同情

啲蝻真係好癲
上次去深水埗
同男朋友 仲有個男仔一齊
有個蝻叫我baby
即刻啤住佢 佢仲要淫笑

如果一來一回三個幾鐘 樓主仲送唔送

你老母咪俾人搞過囉狗雜種

講緊盡力保護屋企人同自己愛既人
你係都要衝出嚟柒做乜鳩

👍

不過真心
d蝻成日3,4個一群
佢地格硬挑釁條女 可以點拆 ？

呢個post好多冇撚D骨氣既柒頭皮

有次搭車有個南亞裔男人撞到我
就係咁同我講sorry
跟住就問我住邊, 係邊個站落車
即刻走都走唔切

帶埋條女走
唔夠人打加有女跟住你仲開拖？
走左先call 黑警同佢地黑鬥黑

每次出街都會送

操幾大隻都無用啦,
三五成群
佢地又唔要命,
狼起上黎, 撳住你, 再係你面前

傻閪 又歧視人地

又唔見你地搵出問題源頭
張超雄呢

同女友一齊練跑好過, 走快D

樓主真係好
比著果D人又話係勞資糾紛

喂 蝻狗
呢幾隻中文字你練左幾耐?

又係你個死人妖

未有女友

仲啤 走啦

My power powerful

上次見到有啲蝻跟住個女仔
我跟住去諗住保護佢
點知佢報警拉鳩我

好L慘

【香港IS驚魂】錫克教徒愛和平 隨身帶刀自保

成班放養 天性大膽 冇野輸
操下 送女友番去都好正常

操西咩 好睇唔好打

有刀冇問題
但係佢地有刀就真係好大問題

講真啲蝻 犯咗法捉去坐監都嫌曬納稅人錢
有無得譴返

成班毒撚ff夠未呀

真係好猖狂

佢地係咪意為講完呢啲之後會有女屌

帶刀出街已經拉得
講經咩

觀塘都係cls多撚到
我個樣似女仔都比人遼

香港男性真係要操下

你估個個都係肥絲大隻啊？

樓主媽媽一定好幸福

連登竟然有一個咁正常既post 好感動

多得啲蝻各位絲打終於唔洗比人屌臭雞

樓主

邊到有得買防狼器

女仔自己都要提高驚覺，夜晚返屋企就行快幾步，唔好話玩手機，聽音樂個啲，平時最好練下跑，有咩事都跑得快啲

You竟然是個boy

劣等人種消滅計畫

諗起一蚊雞保鏢

其實除左囡囡外都要保護有需要既人

希望我ex會自己小心

on9
保護完咪又係波都冇得揸

睇完好熱血

都要小心TB呀，溝左你條女同佢食豆腐

好彩我個樣超安全，不嬲唔需要男朋友送

最記得個陣佔中 著黑衫同戴黃絲出街 條蝻走黎問個黃絲係咩 我仲好認真咁同佢解釋 講完條蝻作狀要kiss手同攬 嚇鳩到即走

絲打個防狼器邊到買，求介紹

你保護你老母又係諗住渣佢波?

上次條女比人影裙底 屌

雖然最後佢打到我HiHi, 牙都甩埋
但完全同腹肌冇關

@汁男灃

人在英國
啲蝻真係好猖狂
夜晚6點都敢跟我

未來呢
屌你

潮文ver2

GAY

btw，年尾出發

呢個post 啲回覆都忽忽地
一係以為咁多gay佬跟你
一係以為自己葉問一個打10個

蝻不嬲都男女通殺

啱啊

我男
上次比一個蝻問幾錢一晚

淘寶 信和都有 不過有公仔 好似匙扣咁

信和 鬆弛熊嚟 $16x到
其寶都應該係淘寶貨不過勝在有得試嘛
我就係淘寶買咗隻蜜蜂款畀我姨甥 好鬼大聲 咇到就聾

有女朋友既話幾遠我都送

無女既我表示唔使理你段廢話

個post串9連登仔無女

女朋友130-140磅
應該無咩人望
但我十次有九次都送佢返屋企

啱阿巴打,我同你一樣高
但我都覺得身型輸蝕都唔可以比佢哋睇死

蝻亞啡皮狗係地球上最撚低賤人種
人蠢冇知識，有難就走
蠶食社會資源，威脅當地市民生命
呢D人種最好當年取代猶太人個位置
認同請讚好

收皮啦啡皮賤種

啡皮狗打手祝你聖誕死全家

你住英國邊到？

啲蝻最中意肉地肥妹喎

愈肥愈鐘意

應該係佢地鐘意白滑加肉地肥，
你皮膚深色少少佢地都未必有性趣，
雖然都會照望

d毒撚睇動漫睇上腦

港島區好似唔算太嚴重

死臭閪又圍爐

做gym有撚用咩
想保護人就去學拳啦

你太靚仔 突然咁主動佢地一時控制唔到自己驚會亂whatsapp你講錯令你封左佢地 所以佢地要克己 唔想破壞係你心目中既形象
聽日開始你要做既野係做一個dark knight放學個時天已黑你就一路係後面跟住佢地保護佢地 一來可保持神祕感二來女仔見到你令晚都跟到佢地返屋企 佢地個心早會屬於你

me too

係男人既就練下野操下野，我膽敢講只要你敢還拖，就算一拳一腳一掌都好，支蝻狗都即刻鳩縮敗走

蝻就唔好上連登啦

點知條女係串通 反CUP打劫你

女仔唔覺會有事話返我地av上腦

到有事就v哇大叫

大埔送返西灣河

港男學下拳
有咩事起上黎保護自己
保護重視既人

岩岩見到個女仔比2個蝻撩
佢嚇到著住高踭鞋都照跑返屋企

會唔會玩埋我屎忽

點解保護人唔係學搏擊而係健身 健身啲人好多都唔打得，不過如果唔係真打嘅健身係嚇到人嘅

之前我ex 住荃灣我住係港島南區 我都次次送佢番去 e 家想去都冇得送

所以大家有得送仲好送啦

改極都有錯字

之前係重慶大廈門口行過
無啦啦隻蝻哄埋黎我耳邊
就黎錫到塊面
講左句I love you